[歌曲分享] 關於戰爭的音樂

呢排睇敘利亞內戰的新聞除左令到我起哂雞皮之外
仲令我諗起呢首歌 - 止戰之殤

呢首係周董眾多作品之中最令我起雞皮疙瘩之一
反戰的歌我識得唔多
希望大家可以比多d戰爭歌洗禮一下個心靈

Avenged Sevenfold - M.I.A.

AS真係好Ｌ正

btw我第1次聽好似係講緊十幾年前中學時

Amani

家駒

1812